【估國家】食客不滿外賣份量太少，店舖回水後，再到討論區開貼聲討食店。

較早前，有網民於討論區發貼，表示叫外賣後，送到後發現外賣份量比想像中少很多，故向店鋪投訴份量太少，店舖隨即退回30%訂單費用。該食客於取回部分金額後，隨即於討論區發貼聲討該食店。

估中當你贏

香港國

咁撚快